點樣可以畀多d廢老港豬睇到蘋果9:30新聞？黃店茶記會唔會播？

睇蘋果新聞同cctvb新聞好似平行時空，蘋果報果d新聞cctvb永遠睇唔到，應該畀多d人睇到蘋果新聞。

我講9:30蘋果新聞係網上睇

無咁多錢

咁都有負皮

推

可以點做？